香港恒生大學哩個名真係好難聽！好難聽呀！

可唔可以dum佢落山

吾可以❤️❤️

咩

恆大=hentai

認真，恒生管理大學順耳好多

還我HSMU！
話比人聽自己讀MU幾有型

屌你，恒呀

含大

有問題?

恆大仔一到店，所有便利店員便都看着他笑，有的叫道，「含大仔，你臉上又添上新的梅毒瘤了！」他不回答，對櫃裏說，「要盒幼卡碧，要一盒杜蕾斯。」便排出中銀恆大信用卡。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又偷拍人家裙底拿去賣錢了！」恆大仔睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你偷拍林鄭葉私煙劉裙底，一邊打J。」恆大仔便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「竊春光不能算偷……竊春光！……大學生的事，能算偷麼？」接連便是難懂的話，什麼「香港一大」，什麼「升格」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

你冷靜D啦，我想掟佢落山係唔想佢個衰名會嚇親其他人咋

好, 就叫香港交配大學啦

香港匯豐大學
香港渣打大學

香港管理大學

痴撚線
笑左出聲